唔準再鬧交！！否則錫你春袋

點都好

今日動員咗好多好多人係事實 多謝所有出咗黎既人

我地成功令6pm後既航班取消曬係事實

今日一戰 獲益良多

留意既地方:

- 機場好難散水 逃生路線唔多

- 網路好差好差 求手足諗解決辦法

- 機場孤島： 斷水斷糧

求補充

聽日再戰

五大訴求 缺一不可

不分化 不割蓆 不篤灰

屌你講到咁，邊個仲敢鬧交

請停止分化！

買完物資 轉頭入黎

佢地實有Plan A Plan B 你點知啲狗係有心放風吹走啲人 定係比人散晒料轉plan 點樣都証實唔到 敵在暗我在明

依家要做既 唔係屌自己友

唔好比佢地捉唔到人 就順勢分化我地！！！！！

件事太多太多可能性

分化參與者 又得
玩狼來了 又得
測試我地逃生路線 又得

佢地唔會蝕底 只有我地越來越互相猜疑 凝聚返大家

我道歉因爲我中伏了
對唔住手足們

今日真係好好既經驗

以後每年811訂為女義士日 全城右眼貼膠布 幫女義士起個銅像

推爆

推

推！不分化！

推呀

唔想再鬧交

大家小心，慢慢黎，報眼之仇一定會黎

不分化
大家都有大家既考量！請勿分化！